有無人個男朋友成個女人咁

我同我男朋友個性別好似調轉左，佢會成日埋怨我無時間陪佢，成日出去同fd social，有時睇劇唔理佢，溝通得唔夠，唔夠重視佢等等等等等等，有無人男朋友都係會咁？

有無可能係你真係忽視左佢 而唔係佢成個女人咁

邊個呀媽話男人唔使人陪、唔使溝通、唔使重視

你係我女朋友？

你都on9 不如你唔好拍拖

自問唔係忽略佢，有時一星期已經見3，4日，但佢都覺得唔夠咁，唔通真係要我比曬所有時間佢咩？

你大定佢大

佢大

可能你太似男人

大幾多先

同我一樣 係咪巨蟹座

我男朋友都係咁
利申藍絲

分囉

佢拍過幾次拖？

咁佢痴身 咪當佢bb仔咁氹下囉
好多時都係撒下嬌啫 唔洗話真係要見

2年3年啦

3次4次啦

一星期已經好多
一個月見一次點睇

巨你老母蟹咩 你老母就臭蟹座

嫌痴身咪分囉

我呀屌

對唔住囉

分咗喇

我男朋友都係咁
不過我覺得幾sweet
同埋我性格都係女漢子

我都係 次次嗌交都係我讓步
次次佢做on9野諗on9野都係我去包容
唉都唔知點講

拍到咁你開心咩？

唔開心呀 但可以點

唔好嬲啦 女朋友

有啊 最後分咗手

我就係咁嘅男朋友，你問我盡答

一開始我都會話我改，哄下佢，但拍耐左我即使做成點都滿足唔到佢既時候，我已經冇癮再哄佢，之後就越黎越鬧交鬧得勁

恭喜樓主成功打破男女固有印象
你會成為女權主義者既英雌

我都好想我男朋友係咁

但係冇曬個人空間咁，好似要24小時同佢chat

同我一樣
可能佢冇咩朋友

可能係我太獨立 其實係唔係我有問題？

你一個星期同女朋友見幾多次

你男朋友肯定係毒撚嚟

我嗰個都係咁
成日遲到，出門口要至少兩個鐘
買勁多衫褲，勁多都未拆袋

男人都要人哄架

有無考慮過係佢無朋友

所以我成日拎碌尻屌佢

我個個都係
啱啱識好姿整 又會搽粉底又會噴香水 對gel頭同pat陰有一番執著 耐左就冇搞咁多
又好痴身 同fd出都會打黎催我返屋企陪佢 成日要我去佢到過夜
仲會扮小朋友嗲我
一開始唔習慣 依家已經習慣左 仲會痴返佢轉頭

我ex 成日笑佢臭西港女無jer jer

- 睇完唔即刻覆會嬲
- 唔就佢會嬲
- 扑完野攰到即訓 佢又嬲
- 度縮到為左慳少少錢做好多野 (但其實佢幾高收入)

手已分

咁係咪男人就唔洗陪 唔洗理

你肯定你嗰個係男朋友

我都接受唔到
所以依家嚴禁佢再搽

我都諗咗陣

因為你地係GAY !!!

周子瑜可能真係你老婆。。。。

因為你根本唔係太鍾意佢

會同我講: 我要好滑滑bo
我要做靚靚豬
人地不知幾可愛

我成日驗佢條jer仲係咪度

我ex 同佢去街 我話想早啲返屋企 就發脾氣講晦氣說話我聽 例如: 咁鍾意早走唔好出嚟啦 走啦走啦 下次你約我 我唔會出嚟㗎
遲覆又話我做緊啲咩 緊要得過覆佢 見到我online又問我同邊個傾緊都唔同佢傾
去街係我去到佢屋企樓下等佢落樓 搭車個陣講咗幾耐會到 問佢男人老狗搞乜要咁耐先出門 佢一句 你等唔切咪上嚟我到先囉
佢嬲我 我畀佢冷靜下 佢話我唔氹佢 唔care佢 氹佢又話我點解成日激嬲佢 叫我反省下
唯一一次我嬲佢 佢即刻話我 你都幾好笑 咁就發脾氣 你發爆佢啦 之後就唔理我 等我自己下咗啖氣揾佢
忍佢忍到畀帽我

我都會咁
所以溝過兩條女後尾都散左

我就係咁
事實上真係唔多見面
唔通佢朋友重要過我

咩仔配咩女姐 唔啱無謂勉強

抽下時間搵佢好難咩？有時只要你主動搵或約 可能佢已經好滿足

我都係咁 所以比人飛左

有時會叫女朋友大姐姐，因為感覺成熟不過我大佢一年

有時好細路仔諗法會俾女朋友打pat pat

你個ex唔通都係我個ex?

Gay

一星期見3,4日都唔唔夠?

Know that feel 我男朋友成日會嗲我又扭計又成日用埋心心嘟嘴既emoji但其實我想要個man啲既男朋友

呢d係福氣呀 你識D咩

分手囉

原來你係咁諗 對唔住囉

鍾意你先嗲你 唔用emoji又會話人冷淡

Agger

所以其實一段關係 包容係好緊要 成日睇咁撚多劇 以為世界真係會有100%match
重點唔係佢有乜野你頂佢唔順
係你對佢嘅愛 夠唔夠包容你頂佢唔順嘅野
老土啲講 呢種就叫做磨合

我ex都係咁 而佢真係冇乜朋友

應該係你愛得唔夠入肉

我ex都嫌我唔man，一開始又唔係咁諗架喎，人真係會變

星座撚真係好撚柒，自己憨尻走去賴d星星

以前男朋友我就嫌佢man得滯，所以分左手

我個ex有呻過呢樣嘢加上佢小氣到成個女人咁

咁辛苦，分手囉
又無拎把刀逼你

sorry囉

男人同女人都係人嚟姐
其實一樣

扑下佢會聽話d

我個ex都係咁

一入嚟以為 係gay post

飛咗佢

痴身又怨 唔痴身又屌

男朋友比較容易喊 反而我冇乜係佢面前喊過，但係覺得佢喊可愛又可憐
（佢係因為啲無聊事喊，例如我大聲話佢之類）

我都成日話男友成個女人咁
成日想痴住，明明一星期見幾日
放假唔陪佢又唔開心
有時覺得好煩

呢個都係真既我唔否認，好明顯佢鍾意我多過我鍾意佢

我男朋友唔開心之餘仲會呻同怨我，最慘係次次打篇千字文黎講自己有幾傷心同佢嬲啲咩，睇到都覺得煩，以前都會哄下話唔會再咁，依家見到覆都唔想覆啦

Same here

其實有時會諗 係咪唔會有一對couple係一開始就係perfect match

兩次左右啦，放左study leave 就多左啲，但一定冇日日見囉

唔會係好事，EX就係好憎我咁

分手lor, 去搵過man d 嘅

我男朋友幾man嘅
佢好少話掛住我 （口唔講女一 一聽到佢講個心就好冧

我男朋友好鍾意熊本熊
我同男朋友行年宵
佢要買熊本熊公仔
我話嘥錢又無用 之後拖佢走
男人老9買公仔 佢間房已經有三隻
仲九一隻係我買比佢

Ex都係咁
覺得勁sweet

我男朋友一食啲得意野就中意相機食先 成日都俾我話佢正港女
同埋佢好中意挨係我膊頭 明明我都想我男朋友俾我挨膊頭

同我ex一樣 行為舉止小學雞到爆 諗野太單純 (佢大我3年)

同佢講我想要個man d 既男朋友 佢話唔係唔得啊 咁做好易嫁咋 但我覺得咁對你唔好 Bela Bela Bela

最後頂唔順分撚左

我就係成個女人咁 所以A0

妳係我女朋友？

+1

我係樓主所講個type嘅男朋友
但我一星期真係見唔到佢幾耐
夾夾埋埋一日都唔知會唔會有
大家都有功課要忙
我同佢夜晚有陣時都要翻工
我就日日(補習)，佢就耐唔耐
不過佢每晚都會同唔同嘅朋友食飯
但就無諗過留一日俾我同佢過
要我問佢星期幾有無約人

我又上埋莊
但我就好想
點都好都想見下佢
已經就佢唔公開段關係
想佢主動啲
佢叫到
我點都會擠到啲時間出嚟
又唔會主動whatsapp我

我見到佢都會嗲佢
都會抱同攬實佢
但會想佢自己主動錫下我
唔開心會主動陪下我

我咁嘅情況
咁嘅要求
就算幾女仔都好
唔係好過份咋嘛？

千字文諗起都覺得煩，好彩男友冇呢個習慣
我覺得最煩係佢成日痴住我，我想陪家人又要一齊
我想同朋友岀去，又話要跟埋
但佢永遠唔會搵自己朋友喎
姐係我唔係唔愛你，但成日痴埋一齊都會好悶

我女朋友都類似係咁，我同佢臨訓前講幾句sweet野，佢都可以淨係覆我一個emoji。
我就快要離開十日，佢就日日約哂friend，
不過見到面又好正常，真係唔知佢點諗

仲要先一齊左一個月

要私人空間就咪拍拖啦

我男朋友都係咁
不過咁樣都係件好事
痴身既好過唔痴身
遲啲唔痴身仲覺得唔舒服
佢成日咁痴 我都唔係次次理佢
原諒我這一生不羈放縱愛自由
利申: O1

你都戇鳩，拍拖唔可以有私人空間？

要隨時自動波報到
勁易呷醋 搞到日日嘈交 直到我删晒所有男性朋友
成日自己亂諗問我 你係咪唔愛我啦 明明我乜都無做過
成日要生要死話要界手跳樓啪藥
同埋嘈親交都嗌分手

利申分左

其實感覺上都係你女朋友唔夠鐘意你，應該你鍾意佢多過佢鍾意你。其實你呢個情況有D似後期既我，後期我越黎越反感之後連街都唔係好想同佢出，拖手都唔想同佢拖啦。（但一開始唔會咁，係拍得越黎越唔開心先至咁）我男朋友由岩岩開始拍拖都已經好唔信我，成日覺得我出面有第二個，又要我報到又剩，成日又怨又呻，搞到後尾無曬feel

好撚嘔心

話時話
香港啲女仔好撚鍾意以男仔性格自豪
唔知乜撚野風氣嚟

我男朋友都有鬧我覆佢既態度，有時我都係覆個emoji，比佢嬲過幾次，之後每次覆佢機都好大壓力
我諗你女朋友可能唔知點覆姐！我個陣都係，有D怕醜咁唔識覆，但其實無咩野

我知唔可以用錫佢嚟計
但其實我好已經好錫佢
會死慳死扺同佢食好野
送野俾佢
病咗會睇住佢成晚
總之個啲暖男野做齊晒咁濟
都係只係要求報個到姐......

女仔要安全感我明
但男仔都要㗎其實
呢個世界太多人會搶人女朋友
我都只係叫佢講聲姐
攞個安心
同埋
如果識自律
妳認為仲會叫妳報到咩？
就算會都唔會成日
可能係出完街送唔到翻屋企先問下

睇嚟好男仔不得善終係真㗎......

自己女人會跟人走 都唔值得留佢係度

一齊都係講個信字姐

希望係咁啦
我話聽日同佢食野，佢都可以答我考慮下，希望佢係講下笑
有時我以為自己係佢隻兵添

係，信任好重要。唔鍾意既留係身邊都無意思，亦都輪唔到你話留就留。